---Kelompok 8---

Nama Anggota :

Diki Mutakin
Azzah Afifah Veronica
Nanda Eka Perkasa Pane



*Catatan :

Final projectnya sejadinya aja ya Min. ^_^
ERD nya ada di folder public/img



		-----Website Destinasi Wisata-----


	1. Semua ARTIKEL ditulis oleh ADMIN.

	2. ADMIN hanya 1 orang.

	3. Seorang ADMIN bisa menulis banyak ARTIKEL

	4. Banyak ARTIKEL bisa diberi banyak KOMENTAR

	5. Yang bisa memberikan KOMENTAR hanya yang memiliki akun GUEST.

	6. Banyak GUEST bisa memberikan banyak KOMENTAR.

	7. Satu email hanya bisa memiliki satu akun GUEST, 
	   dan ini diwakilkan oleh tabel PROFIL.


